有冇英國留學生一齊打LOL

歐服 又冇咩朋友打機 想揾人一齊玩 利申：新手極廢

新手 歐服ok？

我都係新手 ok

搞咩唔訓

有咩問題牙